https://web.archive.org/web/20020621140452/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=312

### [6240] ゆうちゃん	2002.03.30 SAT 23:57:06　
	
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　ｄｅａｒ　香ちゃん☆
リョウと素敵な１日をすごしてね。

### [6239] hiromi	2002.03.30 SAT 23:48:05　
	
香ちゃん、ハッピーバースデー！！リョウと香の誕生日はこれから先絶対に忘れることはないです。
来年もお祝いにこれたらいいな。

### [6238] ゆうちゃん	2002.03.30 SAT 23:29:14　
	
こんばんは。今日街で赤のミニクーパーを見つけて、うれしくなりました。屋根も赤でしたが。リョウが乗ってた屋根が白でボディが赤のは、今は無いのでしょうか？見たことないです。

roseさま。［6235］あれとそっくりなフレーム、うちにあります・・。コム＠デモードのものです。
さて。昨夜、[6229]を読んで、私も登場人物紹介の冴子のところ、確認してきました。パラレルについては、私はその時々で考えが変わってしまうのですが。ＣＨの世界を信じたい気持ちは捨てられません。パーフェクトガイドの中で、「ＣＨの続編をやるなら、設定が同じではつまらない、読みきりより連載で」と仰っていたので、リョウと香の新婚生活では話が続かないのはわかっていますが。今も、かすかな期待を持っています。
ＡＨのリョウには早く元気になってほしい。けど、思い出にしてほしくは無い・・。ていうか、そんなに割り切れるものではないと思うのですが。
あ～～ごめんなさい、うまく書けません。とりあえず、ＡＨを見守っていきたいです。
ところで、登場人物紹介に、信宏くんがいませんでしたね。モッチーがいるのに・・。

### [6237] kmkm	2002.03.30 SAT 22:09:54　
	
高いよな～　４５００円だもんな～　学生だしな～　今３０００円しかないしな～　どれを買えばいいか迷うしな～　みんなはどれを買うのかな～？

### [6236] 葵	2002.03.30 SAT 21:29:06　
	
＞ｒｏｓｅさま［６２３５］
　まずフレームの件…北条せんせのご趣味ですかね？（笑）でも写真が物語る作品て多いですよね。写真好きでいらっしゃるのかしら…？！

　さて、ＡＨとＣＨの関係…。考えれば考えるほど難しくなっちゃうんですよね。連載スタート時は確かにパニくりました。ちょうどココ（公式ＨＰ）がお休み中だったので悲しさとやるせなさをぶつける場所が無く、遊びに行ったサイトで話題になっていた「ＣＨとＡＨは別物」という考え方を受け入れるようになったんです。
　
　そして私自身は納得し、あくまで「別物・パラレル」を受け入れたつもりですが…やはり悲しいですよ。だって「リョウと香」という概念でＣＨを見てきたんですもん。ＡＨという連載はあれど、みんなの心の中では香は死んではいないんですよ。だから同じように考えてらっしゃる皆さんも、先日のリョウのバースデーを「おめでとう。香と楽しい誕生日を」と祝ったんだと思います。ＡＨという世界はあるけれど、あくまでも本来のリョウのいるべきところは香の側であり、ＣＨの世界だと私は考えます。

　ＣＨ全巻をとおしてあれだけの苦難（？）を乗り越えた二人ですから、ラブラブな新婚生活を見たい気持ちはやまやまです。でも、北条せんせのお考えあってのことだと思います。小さな期待を持って、気長に待ってみませんか？考えがまとまらず、妙な書き方になってしまい、すみませんでした☆

### [6235] *rose*	2002.03.30 SAT 13:28:16　
	
　今日は、私は今日はお休みです。[6229]で私が書いたものをチョット訂正・・・。しつこいようですが写真たて、そういえばリョウの部屋にもあったなーと・・・、けどリョウの部屋のはあったり、なかったりで・・・。でもあった時はやはり、「同じデザイン」・・・。北条先生のフォトフレーム観はアレなんだと・・・。そんなに気にする事なかったですね。失礼しました。

　再びクリスタルのページ見てしまいました。（コアミ）ついでにA・Hの作品紹介の所（大分前に見たけどね）冴子の紹介のところに故・槇兄の恋人ってなってる。・・・。A・Hは別・パラレル表示が１巻に掲載されているけど、北条先生は続編と提示しなくても、やはりその後って事で・・・、という考えなのかなぁとか思ってしまいました。家とか設定は違ってるけど、引越したって事もありえるし・・・。パラレルってゆーのはファンサービスなのかなぁと思ったり・・・。けど、それなら描きたい事描けてるカナと北条先生・・・つらいカナーと思ったりします。[6233]無言のパンダ様も書かれているけど（ここでイキナリお名前出してゴメンナサイ）CHの続き・・・、見たいですよ。切望です。
けど・・・、願ってはイケナイ事ですか・・・？北条先生にとってそれは酷な事ですか・・・？確かに人の命なんて、いつ消えるかなんてわからない、結婚がゴールではないし想いを伝え合っても障害が生じないわけじゃないけど、元気なリョウと香らしい香が危険と背中合わせだとしても１年のうちの数えられる二人っきりの静かな平和な普通（大切）な日を過ごしている所を見たいって思うのは叶わない事ですか？（伊集院隼人の平穏な一日みたいの）A・Hのリョウが元気になっていったとしてもから元気でしかないと思うんです。今はまだ１年しか経っていないしそこに精神的な元気を求めるのってどうかと思います。だからずっとこの感じになっちゃいませんか？技術的な活躍とは違うと思いますが・・・。今の所一番リョウの心情が多く出てきているので哀しくしか読めないんです。もちろん長い目で見ていくのですが・・・。皆がA・HとC・Hは別と思えてきた頃に、私も違うって思っているにはいるけど、その後に見えてきた私って変ですか？
北条先生の心情が知りたいです。パラレル宣言はファンサービスでは無いって信じたいの。

### [6234] imzac-n	2002.03.30 SAT 09:20:30　
	
Blue Cat様、無言のパンダ様、私の過激なカキコに大変暖かなご意見いただきありがとうございました。
未消化な感情のままこれを書いた訳ではないと自身思っていたのですが、お二方のお言葉は真摯に受け止めたいと思います。
元気のいいりょうも、ちょっとしんみりしてるりょうもりょうですもんね。早く大活躍して欲しいなぁ♪

### [6233] 無言のパンダ	2002.03.30 SAT 01:02:16　
	
こんばんわ★

今日は（昨夜？）実家で焼肉をごちそうになって来ました♪
あ～何ヶ月ぶりのお肉かしら・・・(T_T)
でも、もう自分自身のお肉になっているような気が！(~_~;)

＞まりも様（６１８３）
おひさしぶりです！私のことを憶えていてくださって、ありがとうございます(^^)小さなお子さんがいらっしゃったら、いろいろと大変で一日が２４時間じゃ足りないでしょう？
でもとっても充実していることでしょうね♪
ところで今週のＡＨへの、まりも様のカキコ、とても描写がリアルで、本当に香があの部屋にいた様子が手に取るように伝わってきてジーンとしてしまいました。鏡台の引き出しが少し開いていたりして、「すぐ帰って来る」って感じがでてますよね。
リョウもあの部屋には長いこと足を踏み入れてないんじゃないかなぁ？それとも、あのパジャマに残る、香の残り香に涙してた？

でもｉｍｚａｃ－ｎ様（６２１６）のカキコにもドッキリ！
だって、うちの娘と同じような意見だったから・・・！
娘が言うには「ＣＨの香は大好き。でもＡＨに出てくる香はイヤ。早く成仏して欲しい。」いつもながらカゲキな意見ですみません！(~_~;)だぶんｉｍｚａｃ－ｎ様のような気持ちで言っているのだと思いますが・・・。
私としては香瑩の心臓が香のものであるかぎり「香」の存在は必要不可欠だと思います。だけどその反面、ＡＨはＡＨとして独立した物語として読みたいという気持ちもあり複雑・・・。
でも、その両面が味わえるからこそＡＨに惹かれるのかもしれませんね。あ～書いてるうちに自分でも何が言いたいかわからなくなってきた。とにかく、香が（ＡＨの世界では）亡くなっていてもリョウと香の絆は永遠！だけど元の元気なリョウの姿、活躍も見たい！そういうことです。(^_^;)
きっとその両方の希望を叶えてくださいますよね？北条先生！

深夜ですので（？）いつもにもまして支離滅裂な文章、失礼しました！みなさん、おやすみなさい(-_-)zzz



### [6232] チョコ	2002.03.29 FRI 23:23:51　
	
[6227]Blue Cat様
教えていただきありがとうございます。やはり１０年以上前の記憶はあてになりませんね。

### [6231] nana	2002.03.29 FRI 22:06:51　
	
こんばんわ。…なんだかC．Hのアニメの話でもりあがってきているようですね？わたしもここをのぞいてる内にひじょーにアニメが見たくなり、レンタルビデオ屋を何軒か巡ったのですが…
　ない！　どこにも！　…宮崎のビデオ屋にはないのかしらん…

　サンフランシスコにいたうちの姉はむこうのレンタルショップで日本のアニメのコーナーがあり、そこでC．Hを借りて見たといってました。　
それをルームメイト（あちらの方）にもみせたら、なんと
『もっこり～♪♪』を覚え、いっとき『mokkori～♪』が挨拶がわりになってたとか…！
　　世界に広めよう！
　　もっこり～♪　
　　の　輪　!!?　

　…因みに市立図書館にはジャ○プや、中国版「ドラ○モン」
もおいてあったそうです。スゴイな～日本の漫画…。
　それでは。

### [6230] 葵	2002.03.29 FRI 21:11:20　
	
　毎木曜に某地方局で再放送してる「ＣＥ」。昨日の放送は「サンタが空から降ってきた」でした。（原作はだいぶ違うけど「愛のメリークリスマス」です。）で、この回に登場してきたラジオＤＪの女性がなんと！セイラ中森さん！（笑）いやはや、こんなとこで「セイラ」に出会えるとは思わなかったなぁ…☆ちなみに声は、元気いっぱいのラ○ちゃんこと、平野文さんでした。北条作品の妙なつながりですね。それとも…「ＣＨ」のセイラは、ここからパクッたの？！

＞ｒｏｓｅさま［６２２９］
　そうでした？！スゴイ発見！！北条せんせなら…やりかねませんね☆早速チェックしてみます♪

每周四在某地方电视台重播的“CE”。昨天的节目是《圣诞老人从天而降》。(和原作“爱的快乐圣诞”有很大的不同。)在这一集中登场的女性广播DJ竟然是静里中森!(笑)哎呀，真没想到能在这种地方遇到“塞拉”…顺便一提，声音是元气满满的罗〇酱和平野文。北条作品的奇妙联系。还是…“CH”的塞拉是从这里拍的吗?!
（疑问：塞拉(セイラ)是什么？）

### [6229] *rose*	2002.03.29 FRI 19:06:00　
	
［6226］ゆうちゃん様、こんばんわ。もしかしたら大騒ぎする事ではないのかもしれないのですが、衝撃の発見・・・。もし宜しければ以下を読んでください・・・。

*****衝撃の発見*****
AHでリョウの回想シーンとして初登場の二人の愛の巣・・・。その時から気になって仕方なかった写真立て・・・。結婚衣裳は着れなかったので何の写真かと・・・。見かたによってはカレンダーかもしれないと・・・。で、今週号。今週号に出てきた写真はまず、リビングにあるのと違うという事。何故か気になる写真立て・・・。もーチョットカオリを可愛く描いて欲しかったな～とナントナク感じていた違和感・・・。そのページを見つめて数分・・・。拭え消えない違和感・・・。あぁ、縦タイプの写真・・・。縦！？槇兄との写真は横だったなぁーと思いCHを見始める。・・・。！！！。私、視力2.0だったりするんですけど・・・。・・・。写真たてが同じ？！入っている写真は違うけど、写真たてが同じだと思うんです。置き方を縦と横に変えただけ・・・。コレって北条先生のよくやるお茶目なイタズラですか・・・？（そーゆー所が愛して止まない所だったりするんですが）そんなに気にする事ではないですか？AHではリョウとカオリの出会い等等ないので写真、結構期待してたんですよ。まさか、あの写真、内側に槇兄の写真が隠れてるなんて事ないですよね。AHには槇兄はいないんですよねっっ。冴子の激情ぶりも槇兄の事が無いからと思っていいのですよね？一難去ってまた一難・・。

コミックスの注意書きがネタ切れ・・・。４巻以降は『AHの正しい読み方』でお願いしたいと思います。どうも私は冷静に読めないらしい・・・。なのに惹かれて止まないエンジェルハート！！この作品を描くにあたって北条先生は台湾語の勉強だけでなく心理学も勉強されたとみた。
某ビールメーカーのエンジェルリングにまで反応してしまう始末・・・。私生活を侵食してゆく・・・。最近では（室町幕府？の）北条時宗等にまで反応する私ってやっぱ、おかしいですよね・・・。嗚呼、北条先生と対談したい・・・。AHの謎は深まるばかりです・・・。もっこりメッセージもかなり楽しみにしているので是非是非長めにお願い致しますね！！

AHの来週の予告、どこを探しても見当たらないのですが、無しですか？どなたか見つけた方いらっしゃいましたら教えて下さい。
来週号が気になって仕方ないです。そういえば先々週の敵か味方か？はもうチョット先の事ですか？寝ても覚めてもAHの事ばかり考えています・・・。

*****震撼的发现*****  
AH作为獠的回忆场景初次登场的二人的爱巢···。从那个时候开始在意没办法的相框···。因为没能穿结婚礼服是什么照片?根据观察方法的不同可能是日历……。然后，本周号上出现的照片首先和客厅里的不一样。为什么在意相框···。想要把香画得可爱一点啊~总觉得有违和感···。盯着那一页看了几分钟……无法消除的违和感···。啊，竖版的照片……竖!?和槙哥哥的照片就在旁边啊——她看着CH…。! ! !。我的视力是2.0…。相框一样?!虽然放的照片不一样，但是相框是一样的。只是把放置方法改变成纵向和横向……。这是北条老师经常做的恶作剧吗?(这正是我喜欢的地方）不是那么在意的事吗?因为在AH没有獠和香的相遇等照片，相当期待哟。总不会那张照片里面藏着槙哥哥的照片吧?槙哥哥在AH是没有的吧。冴子的激情也可以认为是因为槙子哥哥的事吧?一波未平一波又起。


### [6228] まりも	2002.03.29 FRI 16:58:50　
	
【オススメビデオを教えてくださった皆さまへ】
ゆうちゃん様（６１９６）、千葉のＯＢＡ３様(６１９９)、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６２００）、葵様（６２０１）、皆さまそれぞれオススメのビデオまたは映像化に抵抗ある人でも見やすいビデオなどを教えてくださって本当にありがとうございます。近日中にそれらを借りにレンタルビデオ屋に行こうと思います。もっと早くお礼が言いたかったのですが、子供がふたりそろって３９度近くの熱を出してしまい、バタバタしてるうちこんなに遅くなってしまいました（ゴメンナサイ・・）。ビデオを見たら、感想を話しにまた遊びにきたいと思います。それでは、また。

### [6227] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.29 FRI 11:19:49　
	
＞［６２２４］チョコさま
　まず最初に。アニメでもリョウは死んだりしてないです！！ただ、「１」のラスト（５０話）で、香の見た夢の中でそんなシーンがあった気がするので・・・・それを記憶しているのかもしれませんね。
　それから、Ｃ・ＨアニメはＴＶ版は「１」から「’９１」までで全１４０話です。順番がばらばらなのは・・・何故なんでしょうね、全話ビデオ化してるのかどうかもわからないです、わたしはテレビを録画したものを持ってるんで。最終回は、ＴＶシリーズ終了後もＳＰが作られたりしてるんで、ちゃんとしたのはないってことなのかな。あ、「３」のラストは第１３７話、「’９１」のラストは第１４０話なので、それが入ってるビデオを探していただければいいかと。
　わたしがわかるのはこんなところですね。
　それでは。

### [6226] ゆうちゃん	2002.03.28 THU 23:48:46　
	
こんばんは。レスです。
roseさま。[6220]槙兄の写真、無いですね、気づきませんでした。パラレルとはいえ、槙村兄の存在が無かったことにされるのは、無理ありますよね。トレイの指輪は、普段用でしょうね。ＣＨでも、あの形見の指輪は確か引き出しにしまってたし。リョウが指輪をくれるのも、ちょっと考えにくいかな。

葵さま［6201］yayoiさま［6202］
アルマ王女の声、共感してくださって、うれしいです。ＣＨのビデオ全て処分しちゃってて、今ＣＳで新鮮な気持ちで見てるんですが。最近この話が放送されて、声を聞いた瞬間固まってしまったんです・・。手塚明美ちゃん役の国生さゆりさんの時も、あれ？と思いましたが。彼女は声優さんではないので。（別に、あら捜しをしてるわけではありませんが）そんなこんなで、私はアニメは素直にパラレル、原作とは別のストーリーって思ってます。

### [6225] ひろ	2002.03.28 THU 23:35:05　
	
こんばんは～(^o^)丿

今日は新宿で送別会がありまして、先ほど帰ってまいりました。昨日は仕事で、夜中の１時帰りだから、飲みに行ったほうが早く帰れそうな感じ・・・。明日も送別会だ！！

寂しそうだったりょうちゃんが、やっと元の和やかなりょうちゃんに戻ったって感じです。

香がいつも自分の傍にいるときには気づかなかったけれど、香がいなくなってはじめて気づいた。好きだとは分かってはいたけれど、香のいない世界がこれほど切ないものとは･･･。そして･･･、香は･･･、自分にはなくてはならない存在だったと･･･。ついでに１００ｔハンマーも！

でも、今は香がいる。阿香（むすめ）がいる。大切な宝を失う切なさを知ったから、大事にしていきたい、この時を、いつまでも･･･。

りょうちゃん、これから３人？で裏家業がんばってよ！

寒さに、花びらを脱ごうとしない桜が、少しいじらしいナ！？
それでは今夜はこの辺で、サイナラ～(^^)/~~~

### [6224] チョコ	2002.03.28 THU 23:16:20　
	
こんばんは。
約１ヶ月ぶりのカキコです。いつもこのＢＢＳはヒマがなくて読むだけでしたが、今週のＡＨを読んだら自分も書かずにはいられなくなってしまいました。。。ついにやっとようやく出てきたアパートですが、ＣＨの時と変わっているのが嬉しいやら悲しいやらなんだか複雑な気分でした。もしＣＨのアパートだったらきっと香の存在が大きすぎてせっかくパラレルとして読めているのにまたＡＨ第二話を読んだときの様な感情が戻って阿香がアパートに住むことに対して反発を覚えただろうし、かといって二人が今のアパートに住んでいた時の事知らないから、変わってるから良かったとも思えず。じゃー一体どーして欲しいんだって感じですが何とも言えず複雑な気持ちです。やっぱりあのアパート他には誰も住んでないんでしょうかね。いつ誰に狙われるか分からない身の上のリョウが一般人と同じアパートに住む訳ないと思いますが・・・。
それにしても。今更ですが。本っっっ当にセリフ減りましたよね。話の筋や雰囲気自体が大幅に違うから当たリ前といっちゃ当り前かもしれましんが、セリフや絵（表情）に何一つ無駄がなくて一言一言のセリフの意味や一瞬の表情や間がすごく重たい気がしますって何て偉そうな事言ってんでしょうネエ～（＾＾；でも素人目に見てもそんな風に感じます。少ないセリフと絶妙の間と無駄のなさといえばあ＠ち充さんが有名ですが、そのせいか全くタイプの違う二人の作品をつづけて読んでも全く違和感がなかったのには驚きました。ＡＨを読んだ後って一つ一つのセリフの意味や表情についてすごい深く考えてしまうんです。でも他のマンガってセリフや表情はそのまんま捕えればいいから深み不足のような気になってしまうんです。
話し戻ってＡＨこれからって気がします。最近やっっっと雰囲気がＣＨに徐々に徐々に近づいてきてる感じなのでこのまま行って欲しいです。ギャグも馴染んできたし。。。

再び話し変わってやりました！ＣＨＶＤ徹夜上映会！！友人と受験が終わったらＣＨＶＤを徹夜で全て見ようと約束してから早７ヶ月。・・・長かった。実に長かったです。（上映会といっても３・４人の友達と割り勘して家のTVで見るだけですが）その間誘惑に負けて９９年のTVSPを見たり１００万ドルの陰謀を見たり９６年TVSPを見たりベイシティーウーォズを見たりしましたが、やっとこさ動いて喋るリョウを見る事ができました。ほとんど始めてアニメＣＨを見たわけですが、声優さんには本当に驚きました！こうもピッタリの人がよくいたものだと。もうリョウの声は他には考えられないですね！あと毎回のマドンナ役の声優さんも本当に有名所ばかりで見終わってエンディングで名前を見てビックリってのがかなりありました。アニメ見てからは神谷さんのでてるものは朝５時４５分からのものも欠かさず見るようにしてます。
約３７本くらい借りてきたのですが、集めるのにものすごい苦労しました。１～４プラスSPマグナムまで全て揃ってる店が一軒もなくて、それぞれが地元他元の店に電話してやっと揃えて３７本。渋谷TSUTAYAなんて沢山あるのにいつも沢山借りられてて全然でした。ダブらないようにマメに連絡取り合いながら借りていったのですが今頃CHVDなんて借りてるのは私達くらいかと思いきや・・・けっこーいるんですね。嬉しいやら悲しいやらお陰で苦労しました。
私は全く記憶にありませんが友人二人の証言によると２か３の最終回でリョウは香をかばって銃に撃たれ死亡し、槙村の隣にRYOU　SAEBAと書かれたお墓ができて、香が悲しげな表情で立ち去りそれと同時にGET　WILDが流れる・・・というのです。幼稚園時代に見たのもをよくまーこうも鮮明に覚えてるなと言った感じですがこんなに細かく言うんだからそうなんだろうと信じみんなで見ていたのです。２の最終回はブラッディーマリーでした。（なぜか最終回がNO９に収録されていてNO10にはいかにも最終回っぽいけど最終回じゃないさらばハ－ドボイルドシティーが収録されていた。ここらへんよく分からない。。）そして有名なクリスマスウェディング。さよならの贈り物。と見たのですが３の最終回がナイ！しかもリョウは死なない！じゃー第四期TVシリーズかと見つづけたがやはり最終回の文字はでずリョウは死なない！みんな？？？でした。やはり記憶違いだったのか・・・しかし確かにアニメのリョウは死ぬはずだ！それに最終回がないのは変だという事になり、どこかに絶対最終回は存在しそれでリョウは死ぬんだという結論になりました。・・しかし１０年以上昔ですしみんな自信がなくじゃー一体どこにあるんだっテ感じでこのBBSで聞くのが1番早くて正しいに違いないという事になりました。改めて教えて下さい！CHのアニメは全部で何話あるのでしょう？全てVDで出てるんでしょうか？７８話の次に１０３話みたいに跳んでいるのはなぜ？３と４の最終回はどのVDに収録されてるんでしょう？そしてそしてリョウは死ぬんですか？お願いします。
非っっ常ーーーに長くなってしまい申し訳ないです。

即便如此。事到如今。台词真的变少了呢。故事的情节和气氛本身就有很大的不同，所以说理所当然是理所当然的，但是台词和画面(表情)一点都没有浪费，每一句台词的意思，每一瞬间的表情和停顿都让人觉得很沉重。是吧~ (^ ^;但即使在外人看来，也会有这种感觉。说到台词少、绝妙的停顿和不浪费，安达充在这方面很有名，也许是因为这个原因，连续阅读完全不同类型的两个人的作品也完全没有违和感，这让我很吃惊。读了AH之后对每一句台词的意思和表情都进行了非常深刻的思考。但是其他的漫画只要抓住台词和表情就行了，所以觉得深度不够。




### [6223] nana	2002.03.28 THU 22:01:39　
	
こんばんは。今日は夜桜　見に行ってきました。
…が、気候に振りまわされて桜もとまどいを感じているのか、パラパラと咲いててチョットさみしいお花見でした。（人もまばらで屋台のおっちゃんヒマそうだったなあ…）
　でも今晩は満月（月齢14.0だけど）で、　桜に満月…　うーん
風情があるなあ。今晩の月はほんと綺麗ですよ。
　
…で、さっきやっとバンチ読んだんですが（遅っっ！）今週号は
ほんとよかった。実はここの掲示板の方を先に読んでいたのですが、皆様の書いてある感想を思い出しながら読んで行くといつもより深く読める事ができました。
それで屋上でのシーンのとき満月だったんで、さっきみた月も思い出しながら読んでいくと、なんかこみ上げるものが…。
月もふたりをみまもってるかんじ…なんて。
　
　今日はちょっと感傷気味のカキコになりました。それでは。




### [6222] 葵（オマケ）	2002.03.28 THU 21:47:42　
	
　コアミックスのＨＰ、覗いてきました。欲しい、でも…カップラーメンの重石に４５００円は高すぎですよぉ～☆

### [6221] 葵	2002.03.28 THU 21:44:49　
	
＞ｒｏｓｅさま［６２０９］、ゆうちゃんさま［６２１２］
　よかったぁ～…あんなバカな事考えるの、私だけかと思っちゃいました☆そうですよね、あのラブラブな二人が、やっと結ばれたんですもの…寝室が別々のはずがないっ！！力説！！（←恥☆）

＞いもさま［６２１１］
　ご同調ありがとうございます。香瑩が香の部屋、そのまま使うのかなぁ…。「香」としては戻ってきたけど、でもやっぱり香の部屋は香に使って欲しいな…。（でも、それ以上に、香瑩とリョウの部屋が一緒だなんてことは、許せないぞ！！）
